% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graph35}

\begin{document}

\section{Couleurs}

\begin{enumerate}
  \item Dans le menu Statistiques \menu{STAT}{2}, entrer la liste des valeurs en colonne, dans l'une des listes.
  \item Vérifier la configuration, dans le menu \function{CALC-b} \function{SET-b} :
    \begin{description}
      \item[Ligne \texttt{1Var XList}] Le numéro de la liste que vous avez utilisées.
      \item[Ligne \texttt{1Var Freq}] Le nombre \texttt{1}, puisque chaque valeur n'apparaît qu'une fois.
    \end{description}
  \item Retourner dans le menu précédent, et calculer les estimateurs : \function{CALC-b} \function{1VAR}.
  \item Déterminer les : moyenne, minimum et maximum, premier et troisième quartile, écart interquartile, médiane.
\end{enumerate}
Entrez la formule \texttt{Cuml List 2} (en remplaçant 2 par le numéro de la liste des effectifs), sachant que :
\begin{description}
  \item[\texttt{Cuml}] s'obtient avec les touches \key{OPTN} \function{LIST-b} \function{next} \function{next} \function{Cuml-b} ;
  \item[\texttt{List}] s'obtient avec les touches \key{SHIFT}\key[shift]{1}.
\end{description}

\section{Noir et blanc}

\setgraphcolor{blackandwhite}

\begin{enumerate}
  \item Dans le menu Statistiques \menu{STAT}{2}, entrer la liste des valeurs en colonne, dans l'une des listes.
  \item Vérifier la configuration, dans le menu \function{CALC-b} \function{SET-b} :
    \begin{description}
      \item[Ligne \texttt{1Var XList}] Le numéro de la liste que vous avez utilisées.
      \item[Ligne \texttt{1Var Freq}] Le nombre \texttt{1}, puisque chaque valeur n'apparaît qu'une fois.
    \end{description}
  \item Retourner dans le menu précédent, et calculer les estimateurs : \function{CALC-b} \function{1VAR}.
  \item Déterminer les : moyenne, minimum et maximum, premier et troisième quartile, écart interquartile, médiane.
\end{enumerate}
Entrez la formule \texttt{Cuml List 2} (en remplaçant 2 par le numéro de la liste des effectifs), sachant que :
\begin{description}
  \item[\texttt{Cuml}] s'obtient avec les touches \key{OPTN} \function{LIST-b} \function{next} \function{next} \function{Cuml-b} ;
  \item[\texttt{List}] s'obtient avec les touches \key{SHIFT}\key[shift]{1}.
\end{description}

\end{document}
